當李卓人輸了...

一旦李卓人輸了，橫空下微如塵的香港，既有制度肯定進一步崩塌：議會失守、惡法重臨，特區政府與建制派，更加橫行。望着代表民主派出戰的李卓人，你我他／她腦裏或者有十萬個為什麼？但在問號之間，還是有得揀：赤色香江抑或國際香港？怕變馬凱，怕倒萬億落海，怕見林鄭月娥自鳴得意的囂張，更怕肉隨砧板上被中共任意宰割。欣●為怕，所以，更加要投票。

梁家傑：「如果李卓人輸咗，香港獨立關稅區一定不保，外國更加話香港係中國嘅馬仔、白手套，所以一定要出嚟投票。」周智堅攝

一個九西補選輸都會咁大後果
大家1124一定要投票呀